人生冇意義

已經日日都好唔開心 好想死
好大壓力 做人做到好辛苦
琴日爆咗上一個天台
望住落去好想跳但又唔敢
今日比老母趕咗岀門口
明明我冇錯 比佢打到閪咁

好撚攰你明唔明？好撚想死

我明
出嚟吹水嗎？
大西北人

我明
出嚟吹水嗎？

我觀塘人

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》